唔想去加泰集會/覺得Ventus係鬼既同我入黎

唔想傷害「西班牙人民感情」⋯⋯
咪黎10.26愛丁堡反DQ晚宴囉！
順便見埋啱先被人DQ完既黃敎主都好

我知道「嬲一日」係香港民族既劣根性
我知道「要返工不了」係香港民族既欽定辯解
但係你唔好將天公地道既公民權、參政權都當成係一種恩賜先得架！

26號晚
我要大家一齊帶碟糖醋肉入黎
酒性好既就帶埋Chivas Regal 12黎
因爲呢D都係朴正熙今生人最後既飯餸
呢D都係佢以政變、修憲、DQ所爭取返黎既！

當年金載圭個兩槍
幫成個釜山擋住佢地十幾萬槍
避免進一步既屠城
我地點可以就咁過橋抽板架？！

支持

Good
推爆佢
知你1026晚無野做

我晩晩出都得

推
1026
一槍射落維新個核心！

出左新圖

真正的五毛是官媒
已FC，大家自行判斷！
而家中美貿易戰 3:4
中國用香港deal
凌晨4:30仲放馬X露張相

「幾個月來在香港發生動亂，暴力正在”世界其他地方”複制香港模式，並指責外國勢力助長了政治危機」

「ACChina新华社@XHNEWS新中国华裔美国人聚集在曼哈顿反对美国众议院所谓的《 2019年香港人权与民主法》」

港人发起声援加泰罗尼亚示威集会 获警方不反对通知书

10.26晚
去遮打、去愛丁堡
隨你揀！